支那入侵不丹領土 都可以講成自己係受害者

支那真係乜撚野都可以反轉黎講 係咪又想大話講100次就變真話

真係精彩 成個post 得五毛狗三色貓同佢幾隻五毛同事狂推

成班五毛狗以為狂推一個post 就可以洗腦到其他人 同警犬個dna post 一樣

三色貓 蓋世保吊宅母 藪貓 D_wade 賈雨村呢幾隻垃圾五毛

仲有隻毛澤東

個post 屌支那 五毛狗就入黎開工